好心啲啊婆出嚟行乞把口就好啲啦

居然叫我啊姐
我平時都係俾人叫啊妹 極極極極極極其量都係叫小姐
嬲到我即刻畀咗幾千銀佢去配返副老花

親愛的p牌會員，

躝屎趷路吧，你的外表和性格都令人極度作嘔，若上主真的照祂肖像造了人，你的降生與存在都是對造物主的褻瀆。
莫要再留在此地，我和手足們對你的存在都感到煩厭和不適，如果你不自動離開，咁我地只可希望你早日逝世。

有心人上

啊姐
方便過數比我嘛？

依度無啊姐喎

姐姐

Ok 信了

你好帽意思叫姐姐

吖姨

逢親p牌仔智力都係有d問題咁

咁可摸耳比幾千銀我去配返副老花。。

我叫你？

其實唔止啲

啲小蝗叫你

你靚唔靚仔？

好人好者點會遇到

咁你係咪好淫

有你喺度唔敢講係

如果你係淫底
我就係淫面

靚

我性冷感。。

最憎靚仔

咁你即係唔係好人好姐

唔靚

我好妹

我屌你牙

李好妹勁似啲呀婆名

咁嗰幾千蚊。。幾時方便。。。

哦係咩

過煮啦

多謝提醒 驗過 智力正常 你可以考慮重新驗下

吖姨扮mud

我係啊姨咁你入得棺

==惡𠹌刀

心境年輕

我歧視你

大家咁say

尊重啦

歧視我啲咩？

依家嘢雙向

靚仔

我都係想講啲小蝗係咪都叫吖姨啫

我唔靚

咁我心境年輕又得罪你？==

即係樣衰？

我奀皮

回你之之前個回應

屌 原來係你

回你再之前嗰個-,-

今日431貢燥

你又知-.-？

更年期。。

買m巾未

你唔係成日話自己偷咗奀皮個名嗰個咩

用男朋友碌9算

你返工佢照塞住？

冇話幫你

我被包養中

無話係你

咁佢返工你跟住佢俾佢塞住？

佢植物人

佢係個識生錢嘅植物人？搖佢會跌錢？

邊度成日講咗一兩次咋嘛

你係咪乜都要問到篤嗰啲人==

點解又有新ac...

勁燥

知就好啦

想你笑下都比you屌

傾唔傾電話

淘寶買

有錢。。。

可以嘅乖

幾點瞓

4點都得

我打嚟屌你得唔得🥺

樓煮對你發出禁制令

你含開你最清楚

我keyboard無😁

樓主係著名假膠
勿回
樓主係著名假膠
勿回

戴安全套可摸耳互含？

咁有心作定抄

抄ar迷

我知你有

想上位？？？

你自己開po講

上到位有咩好處
無就唔上喇

更改密碼要請先登人但唔記得密碼登入唔撚到

忘記密碼。。